

Тестовое задание для разработчика back-end.
Для оценки навыков разработки на PHP под Symfony просим выполнить небольшое тестовое задание.
Описание задачи:
Создать restfulAPI для базы-данных Библиотеки.
Сущности:

● Книга
    ○ Атрибуты:
        ■ ID,
        ■ название книги,
        ■ цвет обложки,
        ■ автор,
        ■ год издания,
        ■ город издательства.

● Авторы
    ○ Атрибуты:
        ■ ID,
        ■ Имя,
        ■ фамилия,
        ■ год рождения,
        ■ год смерти,
        ■ город проживания.
        
Бизнес правила:
1. У одного автора может быть от нуля до бесконечности книг.
2. Нельзя добавить книгу, которая издана в городе, отличном от города ее автора.
3. Нельзя добавить книгу, которая издана до рождения автора.
4. Нельзя изменять книги, автор которых мертв и со
времени смерти не прошло 10 лет на текущий момент.
5. Также желательно учесть валидацию данных в соответствии со здравым
смыслом, например, максимальная и минимальная длина.
